求救 notebook可以點樣boot 機唔用mon

notebook個mon 壞壞地 我索性拆落黎
插hdmi
但係就boot 唔到機
check error code 話係display error
焗我插返30pin去舊mon 先開到
可以點解決
點樣可以唔插原本果個mon 而boot 到機
(vostro 5460)

pish

做乜鳩拆個MON出黎? 直接連接MON就可以,我公司都係咁用緊

你係咪啲唔到佢話個mon壞壞地

自膠

我部係ASUS UX303LN，
都係拆咗個mon，冇問題喎，
記得我好似係boot多幾次就得。

利申︰亂嚟

因為一早撞爆邊
同埋個mon cum 埋會禁唔到開機制

拆mon 係就咁掹左條插mon 既線定要拆底版d 野

我只係拆條線咋